全世界同我入黎 831的事有小小野想講

首先, 我最講一聲: 多謝你地!!!
失了常性的狗用實彈槍, 水炮車, 手足你地只有一些簡單工具
在極度不對等既情況下都可以打得有來有往 勁
其他人你們還記得612起, 我們對彼此的諾言
核爆也不割蓆
昨天我去了中環吃東西 大約6點左右走
但我知道是他們教我們遊行是沒用的
殺狗 放C4 就算無差別殺人
我也核爆都不割蓆!!
沒有你們香港再也不是香港
最後, 831不是ENDGAME, 爭取公義沒有endgame, Be water my friends!

希望大家有時間睇一睇我個post, 會對你地有得著!
一個世界最聰明的政府與世上最愚蠢的人民（嚴長睇心底話）

831恐襲同721恐襲冇分別
我正式宣佈香港警察係有牌黑社會兼恐怖分子

YouTube 真係勁多五毛，你哋唔入去幫手comment下？

你們都是英雄